求日本語學校

想喺日本學日文，有冇咩語言學校/住宿推薦？

日文教學討論係連登有冇需求？

問大佬